[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2789）

見1001冇開到

4-1

To水動樂巴
真係邪到癲

d防守完全無料到睇住條友走入去mark 都唔mark 笑死

有開到 手機慢左d

果邊條友開左